教大嘅同學你地訓撚醒未啊？

文宣只可以痴B1-B4 G/F?
個範圍咁細你痴到幾多啊？
教大同學真係好循規蹈矩
連痴文宣都要得到校方同意
有同學犧牲 有同學被捕
校方有冇出嚟譴責過呢個政府同警察？
校方有冇出嚟保護過同學？
仲叫我哋珍惜愛護教大呢個家盡量唔好用噴膠
點解要接受佢哋開出嚟嘅條件？
點解要向校方妥協？
校方係維穩嘅工具 服從政府
你向校方妥協即係向政府妥協
香港人再無退路
表達訴求係人權同學術自由
向校方妥協簡直不知所謂
如果你因為死物而放棄言論自由
你同淨係關心閘機 罔顧人命嘅林鄭月娥有咩分別？
我哋要貫徹撕一貼十嘅精神
教大同學 我哋冇得再咁懦弱
因為香港人真係輸唔起.....
NOW OR NEVER

如果張仁良出嚟譴責政府
係政府回應五大訴求後
我哋會親手清理翻所有親手痴嘅文宣

光復香港 時代革命
五大訴求缺一不可
香港人加油

推

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

推乜鳩呀
爭取黎都罷啦
教大唔比貼咪出街貼囉
死攬住間學校有用咩

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

重點係大學應該要捍衛表達言論嘅自由
唔應該任人隨意踐踏
更唔應該妥協

邊度都貼，貼locker貼廁所，使撚理eo

所以都唔知爭取嚟做乜鳩

唔撚洗問啦屌 撕咗咪再貼 驚春咩

和理非"筆舉"啦